有無人03年賣左樓

幾時賣埋右邊樓

我媽 嗰陣80萬就供完先黎賣
而家租緊私9k 後悔到佢仆街

私樓9K 邊到
有早知無乞衣既，整定

以前租落，業主無加過租
而家樓上樓下郁萬一二起跳

自住樓都賣 女人真係

唔賣今日值幾多

我以前中學個堆呀sir反而係個陣入市
依加fatfat

4,5百萬走唔甩啦

起碼唔港幫人供樓先

400幾萬 唉